有冇人 UP 得目前為止出入左獄既手足全名？

Er ... 我一個都唔記得
利申 : 日日食黃店

樓主個戇鳩仔己封鎖